[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6040)

1

西悉立即入波，救我

冰到

頂撚住

slow

慢

70min澳職正式開波

又針角大

slow你唔開

仆街 刷C未啊

水手入粒先

你1001wor

咪臭係

1-0

想快自己開囉

真係要屌下先上力

又蛋蛋波

等唔等到6.5

十三

666

西悉快手

水手角球上力!

G sir

燈占買左好多閪流

-44444444

-5

-1

連c有無咁難

6c 好撚驚

又然

一粒都冇

冇 心靈

入未

主快入

未見過澳職75分鐘 個0.5咁高水

細波唔係配連C雅咩

想問有冇試過八連角

777

講完唔笑好野

-4

水手榜首

客入未

屌又封點買

快連角

水手開季4連不敗

勁撚到

7.5 GEL算

水手快入

夜晚個餐最平可以點食

12C 52100

2:0波膽咁都中
派一個500

-2

nba勇士掘起一樣..

7.5b gel

唐記包點

打去屌馬會有角球做咩封盤囉

7c -33333

水手入未

GEL你老闆 2.2高水7.5B一齊叫!!

無入球 穩

西流個踢法閪撚到

角細都係補飛先

睇嚟 又和波完場

8.5s頂到 3 1 100

8C完

快入一球

lm

中

7.5S點部署

無入球1.6

2.5s 穩過抬炸彈

我

西悉半場都過唔到

11111

2:0 完派

食牛肉+牛奶 你應該免費

又jump 屌

澳假熱身80分鐘
正式開波

有冇咁多人買呢塲波呀

有啦mg

Lm

假波假到咁明顯都得嘅咩
吓吓單刀橫傳

7.5s 101200

水手換走左黑人 唔會有波入

扑暈自己醒返收錢

大船係水手？

快手比多兩隻ccc

00仲要頂多幾耐?

要睇悉尼了

ccccccccccccccccccccccccccc

主隊十號爽手拎黃

個黑鬼咁撚廢

唔比

Me

Gel一gel角細先啦

我了

又爆角, 9.5s 已死

7.5s gel定落馬會收錢

力頂8.5s

有

西流絕殺未

客快入

而家先得七。點死

全和 gel得

水手準備贏波

收皮啦謝梅謝利

10角點輸

連角引你地上8.5b咋

大師兄今鋪真係GEL得幾好

角膽10

畀粒12m 水手啦

5連角

客12碼未

水手上呀

G持大哥

是但入一球啦

西悉

0:1

0-1

屌

爽

整多2粒有無機

立即完場，快

冇7頭

goooooooal

0.5/1b cashed

入左

上盤日

聽到上盤手足苦苦哀求

快手比多兩隻角

搞咁多咪又係上盤

Goal

水手抵撚死

正想講水手近五季都未試過連續三場零封對手就入左了

假波 準備2:1

1:1得唔得啊

大鑊啦 實控到完場

唔刷角抵啦水手

快0-3

梅拿

要多2c 1糕呀快啦

水手唔會輸 快入

又輸

1.5b 求中

想問大家壽司郎有咩好食

MG！！

咁都頂唔住

角啦 屌

多謝曹狗又贏錢

老友咪啦我好耐無贏

刷角啦

炸未

抵啦水手！ 又唔西刷角

澳職踢最後10分鐘

終於可以一齊贏

水手

快手擦多兩隻C

連登香討大船竟然冇沉

梅拿勁過西蒙好多 場場都係佢入波

壽司郎生蝦

推薦

你老母水手 唉

3連c啦

上盤回飛，馬會又撚賭仔

11倍無入球呀

輸波刷角啦

4連角

0.5/1b收完錢
繼續屌埋1.5b 2.5b先

屌你老母 曹狗真係邪撚到

純粹昅下女

仲有10分鐘

888

屌奶星水手

屌你老母咁撚樣輸

88

係咪派我 我大注

-3

-6c

88888 俾多C啦

半和 西流fg 中曬

快連

俾多個!

-2222222
好似有人gel7.5s

真係痴撚線 水手撳屌輸返轉頭

我賭到無錢大注

-2c

Gchi

有冇機會2.5大

+1

連一次好無

派我，幫你嗌多兩角。。。剛好十C完

學咩人禁屌

屌，我個7.5S

今日有馬仔喎 有無料比我跟

一球完場

入多球啦 1.5b呀

禁屌唔入實輸返

澳假都敢玩角細....

之前見你成日大大注扑落馬仔度

比人gel走左

黑

無買就開上盤

快D黎多球開全格

8.5s gel gel gel gel gel

8.5s 穩過抬炸彈 落左馬會門口等收錢

Goal!!!!!!!

想買主買錯大波 見主贏唔到都順氣啲

今日得6仔

9.5上

1:1啦屌你老母水手

話咗西流換走9號就入

乜能野g10oal睇盤大法 笑能死 全x海xxxx可否出黎解釋下

屌 回傳狗

屌你老母臭閪 水手追和啦

支持

驚餐死

不了

老友 你係咪ie黎

贏親都5位數 波就輸幾百

連c唔該

半場買，之後補唔番7.5大了

場波假撚到
買左客都係咁講

咁快cut單？

啱啱有野做

屌 食屎狗西悉尼 回傳狗閪

補幾多

俾多3角

返緊工入左手0.5b又真係有

咩話我又贏

馬賠率吸引

連未

有feel重演12m反cup

會唔會貪心左

連3角

我都見到佢係咁

集氣比多一隻角

快手俾多球

禁屌都輸波

腳在震 心在逃

話咗要全格

派？

你快撚d死

咁撚假

補幾

0:1 波膽都中
派一個500

蒲巴

畜牲完全唔識睇

水手中場都過唔到點刷

俾多球

連兩角啦。屌

黃絲唔撚派

果場重注墨失 呢場記一世

記住唔好買潘頓就嬴左一半先

西流六七十分鐘突然插水式落飛唔係冇原因

快啲玩角球旗

1:1啦屌

俾多隻角我

人都換走左啦

0:1 8c ft

俾多c

角-1屌你快救

水手撳屌全場唔識入

刷角未

完

低調

慘..我都唔敢半場買...多數75分鐘先上力...

1-1

完左啦仲叫

澳假唔刷角不如唔好踢

食撚屎 水手 唉

恭喜你心靈上滿足

買咗上盤

1:1 101100

入多粒啦

角呢 屌

屌你老木西洗黑鬼腳軟

原來是你

大波大角全死

玩完 輸哂

臨尾幾分鐘淨喺睇客隊傳波

幾時教我買馬 想汁幾百都夠

屌 水手班垃圾 配西悉班畜生 點刷角

8.5都開唔出

壽司郎啲女正到
我想中出晒你地啊

5倍樓下唔好買，佢跑半熱至半冷其實ok

呢場假到仆街 兩隊都踢假

11.5s輕鬆到

兩隊臭閪痴撚線

8.5都要死

上盤日 惡到

1.5細 8.5細 震左6分鐘 澳假買特別淆

如果00呢場真係執到笑

我一定唔會再買

之前買波執咗幾雞結果連續兩場馬都一萬變一千仆你個街1.5w可以連頭四都冇，衰撚過波

上盤 2倍

水手連贏3場有受讓，果然信唔撚過

比多c

又中

咁樣爆我7.5S要爆又唔爆多幾隻救大角手足

唔係潘狗就莫雷拉

咁都守唔到最後

果然世界上冇免費午餐

係爆 爆多2隻

成場波 回後 回後 仆你街 可恥

曹狗

鋼巴派我轉運

2021了 仲要潘9

屌 唔入波可能仲好 一俾班仆街偷到粒就係到倒波

7.5b 8.5b 叫足10分鐘又打和

雷神間唔時會忽

潘頓直程係狗嚟

2021要賀神

呢場有10c 一d都唔過份

談不上教，都係亂買多，有3倍以上嘅重心重轟會係度分享下

食納豆度波

玩多兩場再輸戒賭

水手往績咁好都要受讓半球

邊度會咁大隻蛤乸隨街跳

可惜full time 8C

13.5 C表示都唔過份

我今晚無宵夜了

成場波慌死有角咁 一係回傳 一係回番中間8.5細真係還神

去左開大 沖左落海了

有晚飯既

我買邊隻死邊隻 一係永遠比人cup

今次到我串曹狗未

玩撚猿 主盤頂到尾頂唔到

好想去壽司郎見工 點解個個都咁瘦咁靚

主隊好多機會落底 條撚樣係要回後

仲未追番條數，琴日朝至今得頭先一場有錢收

補客fg咪得

我都差唔多類似經驗
總括嚟講馬仔
係刀仔鋸大樹

而我哋調撚轉梗係輸到仆街

屌佢老母 黎明 同 智假個場 球證黑撚到

水手上年魚腩到不得了

入球細角球細，賭條撚咩

屌你老母 又黎呀 事後你點睇？

條數有幾大

同克雷一樣 絕殺

邊間 快介紹

唔緊要
我之前都中咗差唔撚多嘅假波

89分鐘沙蘭迪入仲以為收硬錢，諗住最多俾人追和收半格

重注呀屌

黃大仙 真心正
豬閪嘅話我請你食

事前有飛加講過

差2K幾，賭波累事

Ok 聽日去朝聖

必勝大法

又中+10000
派1個300

今鋪真係ip都唔駛check

下次一齊去食

一場10k扑落去

= +8k

輸撚死 垃圾水手

往績邊度好呀。。。
近十場對賽2勝2和6負
同主客都1勝1和3負
咁撚樣叫好？

係支持

水手
日本個隊
澳洲個隊

全部死撚曬佢啦

我重注呢場唔見佢生性

追2K唔會買10K啦，最多買3K

水手今場守得好好喎

下盤C陪葬

講緊上兩場
其他已經係講緊上年八月

唔同聯賽點攞嚟做比較

支持 快撚啲死

想入會 係唔係800

亞冠個場打samsung假撚到

我都好燈 連輸3場 冇左2k5

我一個月都會去昅幾次 但唔捨得入去食 一個人起碼食400

下場安圖
輸多兩場唔玩 連埋一陣安圖

一個人食$400

收到

今晚買晒上盤 輕鬆追數

啲野好貴啊

我唔食生野

下場幾點？

三線波D盤路睇死人

9半 安徒生

想john

細波輕鬆收錢

有冇信心繼續輸？

上盤日係差黎明

都比我買中

全部買低水

咁落去要負三十歧

想答冇 輸多兩場就戒賭

必中重心
安圖勝
唔中搵我杜蛇回水

暫定 伊克基

睇埋幾個指標先再部署

輸多兩場2k 最盡都係輸18k
番新工先復出

換過角度細波已經贏到開巷

真 上面3埸買左2場細波

暫同路

咁啱呀我都係

下場我想買安圖

今晚繼續

dllm 繼續買下盤 on99

贏完又唔捨得cashout
又唔想輸晒可以點算
通常越賭越大 之後輸撚晒

花蛇好球

cap返佢圖

今晚食hot dog

Ok

還記得上次 怪那一位安徒生輸波編寫得太動人？

祝中 我買左300k

悶啲 俾啲新意

我個條？

買盤輸撚死呀 咁樣解圍失誤無仇報

唉今晚冇主公水了 好彩有我g

踢左你

正手呢次

踢李知恩啦

想派一個500
最快者得

你有棍咩

留馬會ac

你小左個
穩陣

40場都睇唔岩 等帶領算

Ho ball

最近入左個爐叫餵牛投注 幾準

明明有幫佢做宣傳

必中
勁有信心

超級重心 必中 穩陣

死開啦英國牛

gchi

踢埋個個咩hins啦

好撚在無買 話左水手鬼

咩爐都唔信 除左呢個

100％料要唔要？你唔駛想，我立即講

中咗波唔好推返落去

做咗啲自己想食嘅嘢先

我成日中完波會cash out買嘢食嘢

墨超 澳職 針撚晒

唔爭在踢埋朵花啦

SG今晚出唔出水

2130
半客
客主

呢條友on99係咪李智恩bb

台柱黎 踢不得

師兄漏左呢個

我有 但都係岩岩好夠用就夠 想買鞋都唔捨得

水就唔出了

不過出個爐俾你

呢個垃圾啦 邊夠燈

我呢個月買咗好多電腦嘢同figure

就算俾返晒馬會都仲係我贏緊

兩個姊妹爐黎

桐油埕始終都係桐油埕 水手呢隊垃圾真係唔撐得

9半安圖唔買 再夜啲先

我太慳住用

兄妹爐
呀唔係 係人獸爐

邊個係人
邊個係獸

安圖生西左咁多次...終有一次會中呀

曹狗想出咪快，搞咁多嘢

主公好球到

早安

屌7成人投好 7成人想迫主公做言而無信嘅昏君

你好

我投咗好

原來曹狗啲護主犬咁撚多

我反曹第一人黎

主公！

敵眾我寡

就係你呢啲助長歪風嘅仆街

我都係

哇屌告急 睇黎9:30又有救命水

有冇傻西join咗

屌奶星 $1000一個星期

咩迫 講到好似攞支槍指住佢叫佢食言咁

舊會員$3500就有 仲有教學

唔只啦 場場都有 9:30針都無事

點解無人進諫主公

應該開心定唔開心

小妹今日holiday!

個味同平時ikea食個啲一撚樣

下呢個人呃錢？我join左1個月

訓到宜家？

我都想進諫 但係被ban

No出左尖沙咀食蠔

A it a holiday

未解咩

$1000買盤都有50%機會贏

屌佢老母水手又係咁 大波又係咁 逆向指標

就係同ikea入貨，加啲色水又賣貴幾十

死諫

嘉頓麵包黎 之前見到佢地送貨

主公誤信讒言 我呢d務死進諫既大臣就咁俾佢處斬左 昏君 昏君啊

個時又話解ban哂

主公講你都信 佢本來都話針完唔出啦

申冤啊 主公！

哭𠹌咗 原來咁多人比主公ban左
好彩我齋睇唔留言

香港9成包都係嘉頓

你呢d食花生大臣 該當何罪啊

間黃店好識做生意

笑料

曹狗 我屌你老味

智假針埋就吊藍若J屎窟

咩話 我曼仲有5倍 ,
馬會派錢？

曼城輕鬆

德甲全上盤？

我都比人ban埋嘅話 個時邊個報料比你地

打機未

有我

930 買少少客 瞓晏啲再返黎 頂唔住

真係50%機會贏就唔會輸到仆街啦

9.30點部署

客隊榜尾 睇路

安圖法加斯達3分有「基」

即係點

安圖法加斯達3分有「MG」

完全封鎖會員 乃木板飯

跟你

馬會重心主勝

兩隊近況都不算好，但安圖法加斯達實力較佳，我認為他們可贏波取得主勝。

內奸

MG 都出埋水

出咩

真榜首都有5倍
馬會真係大慈善家

今晚我老四 牛佬牛一
係到祝佢生日快樂 早生貴子
今晚佢生日願望係 智甲水
所以唯有破例出一次🌖

我星期六

2.5/3大

伊拉克

feel到智假1-1 ft

星期六我出一場ok？

放你入慘過狗

重注 受你感動

我屌

想買番安圖 彈出彈入

安圖紅牌大

牛佬係mg?

想追數但呢場買唔落

派錢波唔買?

邊個曹狗？

琴晚到今日起碼開左8成上盤。。開到驚

你仲過份

上網打三國賭球傳就會搵倒

以前我都好鐘意白石麻衣

派錢波即係買乜？

9:30 客

想大注 有咩推介

點部署

930半大

好彩買主

9半我會買

まいやん一生推
好懷念以前去CON幾萬人一齊又跳又叫ガールズルール

好多新會然

新名無人G

你買到現場飛咁勁

唉 skip算

呢場兩隊鬥閪

本身想買客 但驚被撚

跟實小白巴

先買六合彩 其他野之後再算

主or2.5b?

外仔又出賣隊友

買細算 原因點解唔多講啦

想g

你已經g了

知了

買未，快

重心安圖-0/0.5

唉 係要我講

本來諗住自己gun就算 不過都係唔好咁自私 分享俾大家 齊贏

skip算 睇好和

930點部署

兩隊垃圾 和波

忍唔到手 想買半全和

3.30

鬥閪要下盤算

怪那一位安徒生 故事編寫得太動人
讓我不肯相信 天公不憐憫
若決心堅守純真
繼續去忠貞做人

最近狀態唔好wor

避G則吉

中左六仔

10 1 $10000？

計埋尋日出7中6la
不過係其他群同人圍爐

上先比安圖撚完 買唔落手

930small la

買左水手

咩話，客下盤馬會最高水？

我想買主盤

小白蛇要半和？

怪那一位安圖生 上盤編寫得太動人
讓我不肯相信 伊基克憐憫
若決心堅守和波
繼續去捐錢輸半

唔要半場睇唔岩

最後果句0分

最近假球當道

看不見大球 我怎能睡得著

有無人會要主

you jump i jump

曹狗 m5

想要

澳假針哂 食呢d今晚

m5 唔係客咩

米五唔係要客咩

原來m5客

半球都讓唔起 真係閪梗

主公唔是話針一場就唔出咩

今日咁早post 相

條魚很正

會員zxxxxxx仲未蒲頭 應該執緊骨

仲有杜狗

主公要主 m5要客 mg2.5/3大 大家點揀

自稱杜蛇

扑左

0:0

晚飯時間 本身有豉油雞 有瓜子班 死仆街澳洲佬唔刷角

斷電

佢老死嘅生日願望係出智甲水

針都好餸過我

叫得潘狗的都是這樣的

睇黎要搶翻個1001旺一旺

簡單餸菜

咪jer啦

日日都食魚

買主先
落街跑步

屌你老母 曹狗 燈你就燈足啲 呢場都燈埋安圖
拜主公個啲撚樣TG圍爐狗呀 快撚啲去死添呀

西洋菜湯 落左5-6塊臭閪

你要乜 快

和，細

魚平d 豬牛好撚貴

停電 腰斬

當一個人既生日願望係叫你出一場燈水俾佢買對家 仲要益街坊 都唔知係咩老4黎

手足識價 真煮家男人

排第5同排17 讓半球 傻閪都識買啦

第一行都試過

夠鐘去9半智甲遊戲場館

主

智假排名呃鳩人

平半嚟

尋日柏利好彩就走盤 今日無咁好彩

我個pass今日夠期 點算好

識玩買mg對家

mg要埋客 主盤手足穩了

真係場場買...咁買法下盤唯一出路....

等死喇

曹狗 vs M5 MG

佢同我對親 都佢贏

今場呢

又到我最愛嘅智利仔 上盤半全大

曹狗啲圍爐閪呢 上黎波Po啦垃圾

完場同你講

下 唔係掛 仲gun左你

屌 未加注就封左

完場又怪安圖生

我也是咁

細波搖撚準備

咁買左咩

酸柒啦 開左波先搖撚

賭撚到逆向思維

我同佢同親路 都佢贏（反手）

賭球 我只服門神

伊下盤

完場未？快

2.5s

賭咩話？

Mg+m5 安圖上呀

咪吠啦花閪

仲未入波 點叫4 球

牠講乜

細波gel

發覺手足你淨係會買細

他愛你

一買半大又閪埋 爽撚到仆街

似你喎

上盤又閪

有冇人助養小妹

買大贏唔到錢

伊基克踢到伊拉克咁

每次買完智假都話下次唔買

主入未

cut撚左

即係點

個旁証

主玩撚完

又假封

又打假

封咩

護級之力 好似打戰咁背水一戰

澳職輸咗 靠你追數

出水未...

主綠格落飛

咪又係0:0

咁快跌到2 球中位 仆街

你個爐呢

智甲

屯門巴唱歌好聽到

關左

又假封嚇鬼

安圖生上呀!針左咁多場係時候要贏番場

智利佬智障？唔識入波學人踢波

上面唔係未關咩

又對

客差少少

12m

客6成控球

客12M
易撚 到

又12m

下盤易過抬油

智假真係成日12m

又假波 真係開客

出左 伊基克2.5s

客12m

上盤JUMP

客1:0
爽

讓平半

一係12碼 一係紅

下盤快上

....

Cls

主公笑閪死人

一開直播就有12碼睇

IKEA!!!

又2選一閪 88

安圖反勝派1000

伊雞批呢兩場都係屈十二碼

又12m!

伊下盤

立即完場，唔好再入啦，快

支持主杯大波

輸個邊啦梗係

屌你老母垃圾主

安徒生又7

餵牛投注

1.澳洲水手 +0.5 ❌❌❌
2. 伊拉克 2.5/3大 ✅✅✅
3. 伊拉克 ✅✅✅

GELLLLLLLLL

又沙連拿斯

MG又勝

咁撚多12m...買大波好過買盤

上場2:2 兩粒12m

係就好呀 呢場4粒啦

會唔會假左少少!

你反手買又中.....夠西你玩咩.....

有無人發現 場場9點半既智甲都有12m

客主蒞蒞蒞

買左MG對家，依家慘死

主下半埸反cup

叫糊

曹狗爐個個咩一哥真係弱智中嘅極品

仆街了

我登過mg + m5

主公嗰老4好慘 生日都要黎輸錢 會唔會絕交

安圖不嬲跟盤踢,放心

智假三寶

安圖連輸左幾多場盤

物以類聚

cup佢老母hi

細波慘死

早場成日針

好似弱智先會同佢圍爐 咁你...

下半先

多數都1:1半場

差D 0:2

唔好差啲啦 係就快

ft11

我g連中 勁到

好彩冇信安圖生

我反曹先鋒黎

一哥幾時生日 曹狗準備又破例

客又差少少2:0

快撚啲2-0 啦 炒主啦

客係咁落飛

等英超啦

差d 0:2

唉 飛

屌，咪啦 追和反級

封

主差D 12M
好彩球証幫手

主隊屌你老母咩 快撚d追和啦

你地講到大硬咁 細波點算

起碼假封咗五次 開硬大？

賣分比客

輸半當贏

客隊兩場夾埋 連續三個12碼

武田智假，上呀！
快啲紅客隊 跟手2-1

咪係 反cap劇本

我就係要依啲！

主快cup

乜撚野1:1啊屌你老母

1:1

安圖 1:1

半大cashed

又炸

1 1 反cup

屌咪買你對家先贏呀，安圖生

炸唔炸呀

我應唔應該覆你好

假希望 屌你老母個老母

再見 今日輸哂一星期額 88

咪炸呀

cup佢老母臭閪啦 安徒生

又1:1 正正

主快入多粒

有冇得神奇半主

yes

客隊快上

做俾你！

又半大

主隊456未

半2全2 可以嗎

炸薯條

我淨想破燈 完場po 飛

快啲

俾多兩球黎呀 大哥

智假比荷乙更大波

半場1:1頂住

安徒生 3:1

Var

智甲正式取代德甲做5大聯賽

濕鳩聯實力排行
巴西甲> 阿甲= 智甲 >>>>>>>>>>>>>>>>墨超

唔係又比客12m?

安隊拿拿聲整多粒

主準備反cup

係咁假封

唔撚係掛

係

12

屌 下半先唔撚得嘅 仆街爆炸頭 上場又唔識入波

有機會了1:1

差D 2:1

穩過抬油 一係3-1 一係2-2

又jump

假封

和波落大飛,CLS

好快2-1

差啲腰斬

2.5s 已死

咪撚再入 屌你老味

差d 又1:2

主快

1:2

半2全2

主隊條友係咁落腳 好似拎唔到牌唔停手咁

護級之力 下盤gel

mg點都中
1-1 半格盤
2-1 2.5/3大波波

比墨假更大

主同客積極到呢

1-2收哂

差啲買咗2.5s

大家都近排好餓 未食過飯

想報假 點部署

你報開

報你對家入球

岩岩主隊甘拉人法都無foul 照當入

1-3全收

全場未

2注總共買左20

G持

想補到入咩屌你

好可憐

咁刺激 半場定生死 下半場唔入球

輸晒 有冇人派

伊下盤

召喚半2全2

好撚慘 等到英超先有角買

下盤半格唔撚要呀

搵杜甫

Block撚柒咗佢 死藍絲

1:3
1:4
52100

好撚多p牌

冇辦法

係 你輸死我都冇辦法

半大落飛 全大冇落飛代表咩

代表有弱智人士真係會特登睇呢d野

潛左咁耐水有乜搞

女

開鋪好撚攰

又封盤

365封盤手驚到瀨屎

930智假半大 識買了

唔好再入啦

1:3

屌你老母爆炸頭

買小球？

小球，下盤

收到風 一陣主入 再客入 2-2 打和

11點 客有冇人跟

又同路要追poker數

快啲完場

爽唔爽

沒

1-1 ft 兩注收哂

震到

半2全2有幾難

咁早醒

馬仔贏幾多

完場就知

巴黎落到

盃實求撚奇買加號算

客強勢

986

主隊快撚入啦

半2全2 咁on9?

仆街啦 半大完無全大

2300主

又用 絕招

2:1

細細地買巴黎試下

1001

？？？

下場2:1

1991

一